# CHECKOUT TRANSPARENTE PAGSEGURO

PAGINA FUNCIONANDO COM CHECKOUT TRANSPARENTE ! 

## Tecnologias Adotadas

O sistema foi desenvolvido em PHP 7, usando JQuery e Bootstrap 4

### Pré-requisitos



```
PHP 7
MYSQL
APACHE
```

### INSTALAÇÃO


```


BASTA ALTERAR O TOKEM E E-MAIL DO PAGSEGURO, PRECISA PUXAR OS DADOS DA VENDA E GRAVAR NA SESSION


```

## SEGURANÇA

SISTEMA NAO GRAVA OS DADOS DO CARTAO, CASO PRECISSE DESSA FUNCIONALIDADE ENTRE EM CONTATO ! 



## Autor

* **Lucas Ghilardi** 15/05/2020
* **E-mail** lucasghilardi@movidoaweb.com.br
* **Whastsapp** 551126263863

